[快！要試下] 小妹爆seed串班撐警親戚！屋企人都話721要去遊行

多謝眾新聞有位讀者寫左篇文主題叫<<致上一代：我知我哋有幾廢>>．撰文：郭倫
最後連登手足錄音＋制作成短片
分分鐘感染到你身邊既人出黎721遊行

文章傳送門：

721 去遊行！！ 721去遊行！！

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

幫推

721，金鐘見

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔理衝唔衝 21去金鐘

push

推

Pish

好慢 好有content farm style，
廢老最愛

721 港島見 ! !